入嚟講下你公司福利

做marketing
12日AL
老鳳OT
一年一次bonus
我Manager 得一個月bonus（我未做夠一年所以未有）
乜9生日假都無

好想知出面bonus 一般有幾多

同你差唔多
小一日大假
Bouns唔夠一個月
雙糧都不如
無生日假果d野
我都唔知有乜野福利

底薪比出面少, 不過每年15個月糧, 除返開差唔多
除左飲水, 無其他福利
準備辭

無限隔部門隔職位學習機會
容許喺公司工作到通頂

同ching個名一樣

廿日假都爽

Bonus 呢？

我呢間都係
老闆當全部員工係佢搵錢工具

係咪同行？

Ching 番咩工

16日AL
15個月糧
medical allowance

12日AL 有生日假侍產假，最多試過出18個月，正常醫療保

18 個月！
做邊行？

毎星期「享有」一天假期
毎個月「享有」強積金
已無得輸

半個月花紅

半價

14個月糧
14日AL
BUPA
無了

12個月糧無限飲用水提供

好飽肚

番足6日？

14個月都已經好好⋯⋯

有ORSO已經嬴左一節

[url]13個月糧 12日al
5天工作 無ot[/url]

加密都fail 自

兒子 or 妻子

12日AL
生日假
13個月糧
醫療福利，包牙科，門診&手術

5日工作
無ot錢
14個月糧
14日大假
包車費飯錢

25日有薪工作

仲有的.
生果零食飲品任拎,
實際工作時間2個鐘一日
返左兩年剩係O過兩日T

不如巴打們講埋行業

有自己房算唔算福利
但我要返5日半

18日假
25% mpf
免費住宿

大佢一個零

Same

We work 5 days per week

28日AL
每星期一日SL(單放一日唔洗醫生紙)
20%MPF
3-4月B仔
Medic+dental
福利好差比狗做

廁所食飯
唔准飲水
最低工資

24日AL,放唔晒可以帶6日下年
18日SL,放1日唔駛醫生紙
公司旅行
彈性上下班
生日有餅卡

餐補
車補
14AL
Medical Insurance
Body check per year
Year end bonus
Sick leave

12AL + 生日假
包食
醫療
花紅
OT的話有得補鐘

工程

無限AL，自己定邊日放假

睇完覺得自己公司俾狗做

有MPF
醫療保
7日大假

日日有工返

MPF
勞工假
7日AL
5.5Day工作
輪班

多謝腦細 我好鍾意返工呀

19日al+ 生日假
bonus 1個月up
返5日
醫療

btw 計足ot算唔算福利

日日準時收工算唔算福利

MPF
銀行假
7AL
NO BONUS
5 day
Manager級 唔過20k

淨係講一樣 : 番4.5day

零ot
13.2個月糧
遲到早走無人理

乜鳩都無 完！

10號風球可以home office，放annual可以access company server繼續工作
夜晚免電費留起公司做義工，培養奴隸基因
中央冷氣自動cut電，夏天焗桑拿不求人

做marketing

12個月糧+bonus

但今年無bonus

做過三份工

基本醫療福利
AL 16日
B仔視公司業績4~8個月不等

新工 17al
2個bonus
一個月2日home office
Flexible working hour
1年1次free body check
醫保
AD&D保

MPF 10%都係假 要做滿10年成筆錢先係你

同埋冇病假，跟足勞工法例
未做夠一年冇得claim醫生錢之外仲會扣一日人工

免費wifi
免費飲用水
免費電話充電

福利得車費

5毛狗

喂大家公司請唔請人

5 days
18 AL
全家medical + dental
MPF employer果part 5% 冇上限
6個月 Bonus
員工優惠
從不OT

公司最好福利係成日留底我係公司做夜啲，比我學多啲野

免息供樓
13 個月
電費津貼
25%mpf
13大假
5天婚假
10日侍產假
生日
More 太多
2018年香港最具吸引力的僱主

唔洗OT
生日假
Sick leave即日通知
14日大假
醫療卡

14日AL 做一年加一日 如果升職再加一日
5天工作 13個月糧 視乎表現加bonus
Sick Leave睇醫生錢可以實報實銷
絕對唔洗OT (除非自願留低搞埋d手尾）
MPF公司供5% 做夠五年變7% 十年就公司供10%
Pantry可以打邊爐 煮野食 自己帶飯
平時唔洗見客無乜特別可以casual wear
翻工放工食飯都唔洗打卡
諗到再講

免息供樓
同普通人比差唔多供少半層樓咁濟

我fresh grad第1份工同你一模一樣package 人工得12k/month，前世做錯事，今世懲罰做mkt

仲做

返6日工
每日12小時
紅日冇得放
一年11日假
利申：飲食

5 day work
14AL
員工飯堂
工程狗未試過咁好

公墓猿 12個月糧 18AL 狗也不屌

福利就係冇福利，完

5 day
14 al 每年加一日
Family medical dential
Life insurance
返放工車費 reimbursement
Bonus 最少2 個月
Annual body check reimbursement
Housing reimbursement

無壓力，輕輕鬆鬆鄧梓峰

14-16日AL
EMPLOYEE DISCOUNT
OT有鐘錢
Dental/醫生保險
每月meet到target公佣
年終雙糧
新人獎3k
全薪婚/產/侍產

40日假
1-2個月bonus
2個鐘lunch
1日 sick leave唔駛假紙算唔算

年尾雙糧、年中花紅 （1-2個用花紅）
唔洗OT（呢個好似人權，唔係福利？）

遲到扣錢、SL要請NPL/AL、無醫津（好似5年以上果啲先有住醫保）

飲水係咩福利嚟？

5天工作，12日AL，銀行假

仲有公司包生仔，生仔有得claim 6萬，果啲讀書考試有得claim 錢claim 假就機本啦，記得大概係咁多

咩工無ot

痴撚線公司

免費ot算唔算

我見到人性

consultant:
0800-2300
6天工作
12 AL
2300 後OT 有得claim 的士錢
Bonus 一個月

文職
14AL
Dental medical
5days
Mpf 5%
車費 電話費
做咗一年 1.7個月bonus
OT補水

每月出糧，冷氣辦公室，7日年假，勞工保險，強積金，1小時午膳時間

銀行撚
25日AL
14個月糧
睇醫生唔洗比錢
無了

員工車位 免費 房屋津貼 醫療卡
長短週 廠車往返公司九龍新界
星期6有早放 14日al 讀書有津貼
大節日有早放 有雙糧

18al
Medical insurance cover family members
Dental 3000/year
Orso 公司供10%月薪自己唔駛供（cap 2m) 免供mpf orso 唔收management fee
做滿一年home office 一日
兩年可apply internal transfer
Two hour lunch time
番工唔駛打卡

公眾假期比機會我返工
Bonus以周做單位

仲有ot補假八日
Call sick 一日唔駛醫生紙

MPF
7 AL
8. 00-6.00
星1-6
勞工假
多謝老闆比ot錢🤡

利申 建築業 準備走

Mpf法例要求都叫福利

24AL
1日sick leave 唔洗假紙
$20蚊睇醫生
Bonus睇表現，1-3個月
供樓P-4.5

銀行L

衛生設備唔係福利嚟

準時放工

無限AL (需要請假就同老細講)
無限幾時番工放工 （做到野就得）
有事可以隨時home office

講埋做邊行好啲，有對比做設計
13個月糧+Bonus ，14AL，準時收工，醫療保，旅遊津貼，進修津貼

清，上面講得出既係10%，法定係5%

以前份工，12000蚊，包早午餐
淡季一日返4個鐘，返五日，12日大假
旺季一日12個鐘，返六日，老細每日會比多1000蚊做津貼
完旺季仲會加多句：呢個月咁辛苦，打賞比你同屋企人食好d再比多一至兩萬我地，一個月有4次旺季
成日淡季一到d鄰居都問我係咪失業

準時七號出糧

MPF
6日工作 (有嘢做變7日工作，無假補返)
OT試過到凌晨5點幾，第2日準時返工 (OT無水補)
7日大假
有咩事仲要即日返大陸 (可能半個鐘前先通知你)
無b仔
無任何保險
無任何birthday leave
Sick Leave 照扣人工
叫人返工無合約

仲有放勞工假
當你返9-6
如果你打卡930先返到 你就起碼要630先可以走
打卡機快半個鐘 姐返9點要8點半到
你以為可以5點半走？
老闆日日5點3就返公司

咩類型公司

即係無福利可言

好似飲水係法例要求嚟

大貓

11個月糧

AL 14日
生日假
13個月糧
2-3個月bonus

17個月糧
講緊bonus

少 字都唔識隻少啲福利都正常

每年加>$300人工

5day
20日假
MPF 5%
員工停車場
雙糧花紅
Medical
生日假

公用事業？

中電真係好正

今時今日8日假
人工+300 追通脹
冇醫保 ot冇水保

但實情多嘢做到成日ot,
又要清co, 又要清al跟本冇可能，
年年都最少蝕一半假比佢

4.5日

水好似係勞工法例規定喎

18日大假 一日生日假
每個月4日病假 睇醫生claim足
番左半年 一個月左右花紅
算幾滿足 不過加人工加得5% 想走了

全家醫療

坐底14最多16個月薪，15AL+生日+義工假
垃圾醫保+牙醫津貼

不太差又唔係好人好多

有糧出冇雙糧

少一日大假，Bonus唔夠一個月
總結：抵

咩行業嘅公司？

好感動有人教我字
多謝老師

唯一福利: 唔駛返工

政府工

五天工作

7日AL
6日例假
MPF

18日AL
24日SL（有醫療卡）
做夠5年+5日AL
穩定返五日逢紅必放
唔洗OT做好自己野就得

12日AL
medical allowance
10% MPF
有時抽下戲飛

做咩行業

20日AL
全家MEDICAL
侍產兩星期
病假一年over100日，射波一日唔駛醫生紙
無bonus 無晉升空間 就快被AI 取代

可以準時6點收工,that's it

大公司傾到大 deal 有唔奇

星期六紅日有得補假

乜都冇

有興趣知咩工

司機架車跟人，老細仲成日叫我拎架貨車當私家車用，反正公司入油

巴打咩行業

一年一次花紅
12日年假
勞工假期
然後
。
。
無了
什麼醫療保險
年尾雙糧
生日假
進修資助
什麼也沒有

而家私人市場咁好景架
MPF 10%起跳
又18AL

7日AL
MPF

又唔止呢一間既

醫療-
日間睇政府垃圾醫生，優先處理
保證不亂開抗生素，不打針

假-
18日

冇得蛇，早餐下午茶乜都冇
12個月糧，冇補水，有ot

冇生日慶祝

食飯冇人老馮請
有人請，食得貴d 要諗清楚，有指引防貪

供應設備唔滿意，電腦慢，mon細，有線mouse keyboard, 永遠爭取不到，因為不需要

會計

- 5 days work, 9:30-18:00
- 有OT, 但每日少於15 mins
- 12AL, 逢紅放
- Lunch and transportation allowance
- bonus (Jul & Jan, 每次大約出1.5個月左右)
- Medical (有埋free body check) + Dental (1 per year)
- Birthday Leave, Paternity Leave, Marriage Leave
- Insurance
- 隔2-3個月有公司活動, eg.船河, 手工藝, BBQ.......

21 days AL
10% MPF
OT
Lunch allowance
1-2 bonus
Medical + Dental ( family )
Body Check
Birthday Leave, Paternity Leave, Marriage Leave
Life Insurance

7 days AL

多撚謝

可以呃工傷，S/L駁hit唔會查
冇判傷

有公司人工低但bonus成半年的 好痴線

5 days , 零OT
12日AL, 紅日撞星期六會補多日AL
雙糧花紅, 醫保
大時大節有餐飯食 & 短程旅行

19AL
放紅日、星期六、日
醫護包牙醫（包老婆+仔女）
Sick leave 唔洗醫生紙
供ORSO,唔洗供強積金(收足全數）

90日AL
公積金

有冷氣，有水飲

有部公家用熱水機
要自己斟水之後攤凍先有水飲

多謝老細

維他奶寶礦力任飲

老闆當自己係你哋恩公先啱，俾機會你地跟佢搵食。

10日假, 沒有醫保, 沒有bonus, 沒有生日假